樂壇新天后HANA菊梓喬將會開演唱會

日內會有記招
大家期唔期待新天后唱咩歌呢

哇屌
佢啲live咁撚難聽
唔好玩鳩啦

你就是天下

其實主要睇下幾錢
佢出太少就未必有人去
坐一晚佢出到700蚊我可以去

哪有人睇

全部電視劇主題曲

出親活動都半百fans支持喎

正

慘囉 而家紅館真係無晒價值 咩人都上得
我連佢一隻歌都未聽過 名係聽過幾次 樣就真係認唔到

隻老雞係咪諗住成個演唱會都著長衫長裙

唔緊要,黎緊CCTVB會有介紹樂壇新天后HANA菊梓喬嘅節目

無睇電視好耐

真金白銀比錢買飛有幾多，睇電視仲未聽夠佢d歌咩

現場聽唔同電視聽

而家真係呀豬呀狗都開得
佢有咩歌唔係TBB既劇集到出黎?

有500蚊俾番
我考慮入場玩吓電話

麥花臣都坐唔爆啦

hana 正
人靚 唱歌又好聽
星夢清泉

唱歌本身難聽 個樣又整到成隻東莞雞咁 呢條二打六算把啦

即係張家誠作品展

阿豬阿狗都開演唱會

真，現場難聽過劏豬

想胡鴻鈞開多啲

樂壇新天后黎架

諗住買咩位

你錯啦

入左星夢之後冇咁著過啦

ON9,TVB 全部執晒聲先放出黎架

坐咁遠不如返屋企對住電腦睇
你係真愛就應該坐握手位

街外busking 都幾好聽

bilibili J2版

hana屌打張靚穎

老啦，早六七年出道咪好囉

吳都未開 佢開先

Who

吳若希返屋企啦

原來除咗牙fat有開兩次
肥圖都唔會點幫佢班歌手搞concert
連hubert同pakho都係淨係開kkbox

係咪紅館

九展

九展都唔爆真係好羞家

寧願何哲圖捧Fred 同Hana. 麻麻地胡紅軍 比比鳥

比比鳥簽都係想拍埋劇

我覺得佢唔三唔四 唱歌拍戲都做唔到最top

佢出道得遲，呢個年代已經好少人聽廣東歌，九展一場爆算好好

但佢d歌路好單一
間唔時聽下ok 全晚都唱呢d 訓著啦

呢期冇錢 我收300就可以了 最好包車費 如果要上鏡 我要加50蚊架

唔好做爛市啦 唔洗錢去嘆冷氣都肯 起碼收返300啦

我都好有興趣知佢叫座力有幾高
成日話佢啲碟幾好賣，YouTube views幾高
睇票房就見真章

Tvb主題曲串燒

點解要屈佢live 唔得？
頒獎禮唱得好過唔少人

其實佢唱歌都幾好聽
可惜全部慢歌...

比較下星夢同無線d youtube片，無線正正常常都有幾萬view，東張d片有話題性就更加多，星夢果d就郁d都幾十萬至過百萬，心照啦

間間公司都有買view

Hana不了
比錢我睇可考慮